見到試當真又捧翻紅袁澧林既一啲感受

// 袁澧林(Angela)一直都被人稱為「文青女神」，不過看來今日之後她又會有另一個稱號，叫做「貼地女神」。點解？事關她今日在其Instagram上發了一個post，內容大約是：「我害怕有酒杯的餐廳，請不要選那種餐廳。／到今天為止，茶餐廳仍然是我最愛去的地方／聊天時聲量要豪氣一點以蓋過侍應聲線，又可以互相和鄰座食客交換心事／凍奶茶可以代替酒，和朋友聊久了，就再多點幾杯」

發文一出立即引來多方面的留言，大讚她十分之貼地，不像其他「港女」一樣不喜歡茶餐廳的市井，要去高貴餐廳。今次這個舉動相信會令她在粉絲心目中再加多幾分，近來Angela工作量比較少，自從電影《白色女孩》後便沒有再出演於幕前，下一部電影《獅子山上》還未知道幾時上，要睇Angela的粉絲要比點耐性了。 // from 01, 唔貼link啦

食本土水上位，到香港有事，你可以話自己係大陸拍緊戲要搵食，唔方便出聲，無問題，香港人會理解，你既fans都會理解。

但點解到左今時今日，場運動一開始靜你又即刻出現番？ig入面連續幾多個廣告post? 試當真又幫你拉番幾多分？到底香港對你黎講係咪只係一塊踏腳石？

試當真真係唔好睇。
Get到但好無聊

又講下對試當真既一啲感受

由captv到金鋼crew再到依家試當真，一直都覺得絕大多數既片好好睇又好好笑，無論係足球，rap，電影配對白，覺得佢地一路拍既野都好indie好岩自己口味。

去到最近既channel 需要女之後好似條條片都要插個靚女/女性落條片度先會令條片受歡迎咁，其實我想講真係唔需要，無論係豪姐姐定抑或係條片無女都好，其實啲片已經好好睇。反而覺得依家啲片太多女，搞到出片個重心好似傾斜左落搵邊個女仔度重要過條片concept本身。 感覺就係無左以前果種sell內容既純粹。

咩又捧返紅 笑死
人哋d工作一單接一單

幾時出現都要連登仔批準

點都有得入
水深火熱個陣po,都可以有人鬧
利伸睇完試當真先識佢

依加心態知係黃就算
好撚疲勞下下咁捉
不過基本都要罷食罷買做足

呢句真 搵得啲偽黃撚 真係睇唔落
每睇一次都諗起啲黑犬點打鳩啲手足
721就係最好既例子

返大陸拍左一套劇
當時未發生場運動
到而家停咗微博唔更新
無再拍大陸劇
改學日文打日本市場
咁都要批鬥？

無話批唔批鬥，要計番時間幾時出現袁澧林自己最清楚啦

沙Sir

2019年7月9日 之後既廣告就係 2020年3月3日

需唔需要睇市場反應姐
youtuber咪又係一門生意

香港依家真係輸剩黃藍呢個概念，如果連黃藍都唔分，1920發生過所有既事都無意義

冇女我真係唔會睇

自己睇吓有女同冇女既片view數差幾多先啦
大佬 搵食姐
到條條片得豪姐姐其他人就出嚟嫌悶啦

你係要扮孤高睇內容一回事
事實係市場大趨勢有女就有view 就係咁

你都追得好貼
有冇追擊其它藍絲藝人？
我就睇唔出袁係藍

試當真好睇 睇到我真係會笑.

人哋大把嘢撈啦
講到要靠試當真搵食

點解一廂情願覺得人地要黃呢, 人地擺明就係中立豬甚至係藍, 偽黃都唔係 等於鳩柏豪, 成日話佢偽黃, 依家咪表態囉, 要係黃既一早表左態啦

你覺得冇女都好睇，但大眾唔咁覺得呢

觀眾係咁膚淺架啦 有女咪吸到新觀眾

咁又無扮孤高，要睇女ig大把有得睇啦，成人台都大把絲打自貼添，上面都只係講下自己對佢地咁樣轉變既感受啫，要講市場咁big picture就唔洗度片拍片啦，條條片都搵個靚女出黎除衫賣下性暗示咪得囉。

問題係，要睇女 點解要睇試當真？ 我就係想睇啲其他channel拍唔到既野呀嘛

唔洗我追得貼架，因為呢兩個post接住落架啦
你自己篤入佢ig睇下

Btw 我都睇唔出佢係黃 你可唔可以點明下邊件事講得出佢係黃

咁我覺得會做youtube會員既都唔係新觀眾掛, 絕大部份啦？

話左試當真係藍，垃圾channel

依家捧自己做明星既感覺好重

藍嘅你唔去追擊
你去追擊個冇表態嘅做咩

原來佢係藍絲黎

咁你答我問題先

又係呢啲批鬥post
搵大陸錢又點啫 香港又無戲 又要俾人批鬧 點解唔上得去 咁係咪而家反中資嘅反政府工嘅都要自動辭職?
你反感 我可以理解 係人知常情 依家香港人無邊個聽到同大陸野有關嘅野
但點解而家拍返香港野 你都要屌 係咪要屌走哂啲演員先自心安
究竟而家香港拍戲既搵到食嘅有幾多? 人地到時捱唔住 唔繼續呢個行業 演員少咗 演員質素下降 導演casting選擇少咗 變相影響電影質素 然後觀眾一句不負責任「點解香港拍唔到好戲」
演員選擇留係香港有骨氣 尊重
選擇上去尋找機會同時又不忘本地市場 又無表示支持中國立場 點解作為觀眾唔可以切身處地理解人 係咪要所有香港人一齊鬥邊個犧牲多 邊個先可以叫自己香港人

大陸拍完野咪返返香港囉
有咩出奇

你呢啲人好有文革feel 日日要speculate人地究竟係咪黃 係黃嘅又鬥人唔夠黃

沙蛇人地讀U時已散 咁都要被你地屌
連登仔個個讀n展死毒撚冇拖拍唔抵得

要做連登認證黃難啲 定真正贏巴塞難啲

我一見到佢個樣就諗起沙sir

岩

又幫人變黃

害怕有洒杯既餐廳
使唔使咁造作呀

日日睇連登啲嘈偽黃批鬥po都真係好疲勞

連登逢反必紅

淨係識鬥黃既連登仔注定成為loser
航空人員失業就冷嘲熱諷 要人個陣就手足前後
連tvb識識搞選秀幫哩班失業大軍拉瓏人心

個market 唔係淨係我地呢班本身鍾意佢既人呀嘛
要向新方向發展係咁架啦
依家連我條女都有睇

captv 睇起，欣賞佢地拍既內容，女唔女wfc ?
有得揀想要返雷超

游學修正式做咗幕前，喺channel入面有say咗之後
佢揸fit嘅片全部都感覺好商業化，又或者叫市場主導
同時間都可以見到爆出想上位嘅感覺好明顯，好aggressive

相反腎仔同豪dee都對呢樣嘢唔太睇重
佢地都係做自己想做嘅嘢多
所以前captv 同kingkongcrew都係偏鋒嘢多
同大路嘢比較，我呢啲小眾係睇得開心好多

修仔曾經喺訪問入面講過話為咗做好演員呢份職業可以收聲（政見上）
我唔係要鬥黃，亦尊重佢有咁嘅諗法
都希望佢可以喺演藝事業有所成就

但我唔想佢染指同影響同佢風格完全唔同嘅人
我都幾肯定而家嘅試當真唔會沾手政治

豪哥又開Post引戰

一睇到搵偽黃即刻unfollow咗

睇你就睇啦
唔睇咪唔睇

睇個channel都鬥到黃

今日有出片wor 可以討論返條片先

捉到豪哥啦

我對試當真呢個channel無咩意見

但係連登做pr做得太明顯，有啲反感

邊度黃？睇過一句嘢都無講過
又唔出聲自動默認黃？
比狗中出個塊閪好黃定點？

真係意外地唔好睇

CLS染指咁用架咩
你係嗰三條友心入邊條蟲？
你又知一定係得游學修想商業化？而唔係三個人嘅共識？
好老實講而家叫帶到少少熱潮
係成功咗

觀眾層面大左，佢哋做製作嘅又開心又搵到錢
你哋班小眾唔鍾意好正常
但真係唔好以為你哋係關鍵少數
如果靠你哋搵到食一早發咗達啦下話
依家就係搵唔到食圍唔到皮，個channel 先需要女
好高興佢哋識諗而家
最起碼做製作而家都搵到少少先

沙sir狗屋抱屌會跟佢一世

但有女定冇女其實係唔影響一條片嘅質素㗎啵，如果條片有女而出到嚟嘅效果係好嘅，而事實上已家個效果大眾係好評，亦表達到條片嘅意思，有女定冇女係無衝突

雖然做開 model，又幫朋友拍微電影，但 Angela經常素顏出街，且唔化妝唔出街的港女大相逕庭：「夏天化妝好辛苦，同埋我天生麗質吖嘛（儍笑 5分鐘）。」

中學時候已經有參加六四同七一遊行，反新界東北發展遊行等集會，我都有參加，到大半年前做咗浸大學生會公關後，開始由一個參與者變做組織者，幫手號召浸大同學參加，六四當晚幫手派傳單，更加感受到大學生係應該影響人關心社會。我唔係讀政治，對社運亦冇咩經驗，但唔可以一句唔識政治就逃避，大學亦要為將來搵工做準備，但都要多啲關心下社會發生咩事，我都仲學緊，亦想多啲人同我一齊學。

（-angela）學做-社運-b

樓主pin this
以前係黃 而家就唔知啦

即係證明咗你唔係target
反正你都唔會睇佢哋啲片，咁你本身都冇意見

經過一些沙勇新

2021都就黎到
香港人標準由 唔出聲=藍絲 中立=藍絲

到 後生仔女唔出聲=默認黃先
應該都係搵飯食姐 無謂咁計較 心入面黃就ok

真係好撚嘔心場運動淡左就一大班變曬左膠

條臭西哩一年幾 有無一句幫香港人講說話啊柒頭
咁撚多狗公幫佢奶鞋底？
黃？佢比沙sir中出塊西最撚黃啊柒頭

心態知黃 你讀心神探？

連登仔永遠想人同自己一樣咁霉先開心

沙sir警棍

我都唔明點解日日有人開po吹奏
真係唔好睇
袁澧林就不嬲都假到爆

其實唔到佢地話事 決定既係市場 即係我地

你叫下口頭黃既連登仔咪食m記，用牛牛先啦
連登仔鐘意呢啲就藍
紅藍都話唔計
又屌你苦行又剩

唔鐘意就普通都變藍

純粹個人意見
你鍾意食牛係咪其他人唔可以鍾意食魚？
餐廳賣咩係佢嘅決定，我食邊間都係我嘅選擇
你要屈人關鍵小數又好，窮撚又好，咩靠你地發到達就乜乜柒柒都好

我淨係表達我作為窮撚少數派懶清高 viewer 嘅意見，你要judge嘅是但你
如果你覺得意見都要分對錯，咁你加油

真係好撚垃圾
我直頭唔知佢想表達乜
咩「你講就柒架喇」
完全唔撚知佢想講乜嘢傻閪咁

其實好多黃嘅可以搵。。。

d 打手po好撚煩

片係唔差 一路都好睇

同埋商業味太濃， chur得太盡

呢D叫造作
害怕有酒杯的餐廳

我走先

呢度我都幫你頂唔住

連登毒撚最鍾意「黃到金」channel

上次睇live見到佢哋個個勁鍾意Jessica 仲話想佢入黎長做
但覺得佢本身唔太夾又mk 客串都還好 覺得佢真係入去就會變到同其他channel一樣 冇左個特色
想睇多啲豪腎

豪哥你搞到我好亂啦

你都幾撚無聊，係咪應該一個廣告都唔好接？不如直接話2019年6月之後仲有返工既就係仆街啦

你慢慢
2020年都就完仲捉人表態呢樣嗰樣

多謝巴打回覆，你走先，你再講落去會同我一樣比人屌死，比人反標簽做黃衛兵

好心啦，藝人咪又係一份工
你表態既我絕對會支持你，但唔表態又有咩問題，佢依家又唔係奶共
同樣情況有幾多人會係公司大大聲講我係黃呀

其實我先係豪哥，愈亂愈好，送埋袁澧林個頭呢招黑暗兵法係咪估唔到先

咁當佢黃先

的確游學修揸旗之後D片好明顯FEEL到想上位個野心
只可以話拍小眾野係好睇
但養唔起佢地 叫人食空氣拍片咩

真 厚妝到

車匙ca果隻odd好正

瞓咗幾年啱啱醒 2019佢做過乜?
佢唔係大明星粗無支那market
有無表過態?

呢樣珍

好睇還好睇，多唔多人睇又係另一回事，而家佢地既方向多左人睇唔好咩

好似上兩登咁既姐
一多左人 主流化左
就唔再係以前果回事

或者咁講，我想多人睇既係kingkongcrew,而唔係試當真？

仆街仔

唔好講其他 佢個句「又可以互相和鄰座食客交換心事」佢去開邊間茶餐廳

得罪講句，如果有一日香港人對黃藍依樣野厭倦，你依個心態一定係(其中一個)主因

見到佢寫d字 造作到
豪氣蓋過侍應把聲
害怕有酒杯既餐廳

睇咗幾條試當真嘅片，覺得同以前captv啲質素一樣——一樣咁尷尬。即係話佢哋過咗咁多年，一啲進步都冇。

係 反而想知做咩無啦啦彈起咁多人討論

依家好似冇咩連登仔反駁依個講法，可能佢哋都知道依個係事實

上面留言班人
唔好講市唔市場住啦，正常社會都有男人女人啦
加個女人都好正常啫 唔使成日女女女咁嘅

屌你地真係認真睇

pish

你地放棄思考先係

場運動期間 成個娛樂圈演藝圈都靜左架啦 咩野社會氣氛先得架大佬
如果咁都係批鬥既原因
咁大把人比你批鬥啦無撚聊

好似上兩登咁，以睇就好小眾，覺得自己好特別，好有身份認同，依家就要大大聲同人講自己有上連登，無上就out date。 一樣道理

一早變撚哂質啦
乜認真毛，陰毛就有佢份

其實大家都擺脱唔到華人既弊病，黃藍都好只係一個循環

咁唔係個個食本土水上位啊嘛，佢食本土水我睇唔過眼踏，咁我多事又真係我唔岩既

佢啲片條條男扮女好唔好呀 個故事要有女角咪有女囉 扮完世外高人未呀 有人肯搞本地製作又要搵啲無謂野屌

頭先喺街度見到有兩個女仔話要用重心腳行路

本身無咩感覺
但睇完篇文就直頭覺得幾噁心下

大把港女食茶記

係咁批鬥鬥黃 痴撚線

屌 好煩

姐係屌人唔表態囉
本咩土姐

你真係無改錯名，我都無

豪腎fans here 要多啲！
Locker都係，加入去無咩違和感

真心一問 咩叫「食本土水」？
人地接受訪問話鍾意茶餐廳 鍾意本地文化 所以你就expect佢係本土派係手足要表態咁樣？
屌 真係無野搵野黎搞

仇老爺爺好多政治暗示位

你岩，無本土可言

明明沙蛇係大學嘅時候嘅事佢實係識預測未來
大把14黃嘅grad咗做popo啦

大學咁都計你唔計埋angela yuen係BUSU?

睇番 #59 thanks

收皮啦 係人都知做target連登仔慘過食屎 呢樣唔滿意果樣滿意
同中共一鳩撚樣 講錯一句行錯一步就抄你家 篤尿唔夠黃就比你地呀支呀jor
張敬軒 Eason你地反極都反唔到 專門狙擊D小人物 想人地冇飯開

香港演藝界靠連登仔就死撚得
下下政治潔僻
有人多左知名度嗰陣就屌
「呀 佢運動期間無撚出過聲呀 當香港人係condom呀」
咁又呃幾百個正評

唔係話黃藍不分，其實政治光譜好大，一味兩極化無意思

可以話演技好，可以話笑位有共鳴，但內容本質上都係乜鳩十個激嬲女朋友系列之流

你有錢請pr同打手都可以日日帶風向上熱門

開頭又話佢接好多廣告唔洗靠人既你地打手夾下口供先回post不如

豪哥又搞事

愈亂愈好

咁佢當時靠咩上位賣本土情懷架喎你19年係咪瞓左

因為早幾個月拍兄弟爬山，拍孫文俾人屌熱狗

依家拍返啲無關政治嘅鳩野就多返小學雞睇。又搭膊頭，又唔叫，幾潮

唔係話你時時刻刻都要話自己黃 但完全睇唔出佢有曾經對依家呢個狀況有任何表示喎，不如你應下我呢樣野先

如果你應唔到，可以㩒個負皮然後上一頁架啦

黃藍到底要點分？
如果係大衆標準計，幾年前嘅黃藍同今日嘅黃藍都唔同啦

過多幾年就黃藍不分㗎啦

我剩係覺得迫人表態要表到乞食先ok係on lun9
唔係個個都係杜汶澤黃秋生靠自己都有飯開
人地拍過十年已經好難有job，重要依家唔係奶共，係靠自己開channel搵飯食。做乜要趕盡殺絕

沙sir屌得你舒服嗎澧林？

佢無大陸市場 點會乞食
何況支陸迫到咁係呢半年嘅事

所以咪話你唔明
你睇野係企係自己角度睇 但拍片者就要顧及曬所有觀眾群
即係你唔睇女唔代表人地唔睇 你覺得thumbnail係一堆仔定一個靚女多view啲?
我諗唔洗搵食佢地係可以拍啲純粹啲更有深度既片 但我幾肯定佢地係要搵食囉

Well said

樓主懵下懵下

試當真都反 你冇撚野呀?

勇和不分都講得岀嘅時候
唔洗兩三年開始黃藍不分真係唔岀奇喎
橫掂都冇標準嘅

政治光譜

2019黃絲政治光譜

同埋修仔真係跟唔到腎仔豪仔啲幽默感

打咩手
見你咁on9先屌下你

咁沙蛇唔計
答到佢同香港人講過乜嘢說話未姐？
無啊一句都無啊
有事就縮頭烏龜啞咁撚樣
無事出返黎 一堆人幫手洗白 乜柒心入面係黃
讀心神探續集？

你想姐，但人地要搵食架ma,你忍心見佢地做左咁多年，一條片頂多10萬like阿？冇廣告幾個人點分阿

一路睇
有種好想迫自己笑 但又真係笑唔出既感覺
硬係差少少咁

唉我都唔知點講

爽賺完又可以扮文青女神含沙蛇條狗棍

人地做過咩抗爭奉旨要同你講?
係咪下下要發夢打過卡先叫黃?
一早講過人人抗爭成本唔同
日L日都要開po鬥L死人
係要鬥L到人唔係藍都變藍先安樂係咪?

你咁講即係龍門好難食，但佢係黃 所以煮屎比你都要食，仲要話好好食

有冇人食茶記會同隔離食客交換心事？
作都作得真啲啦...
真正文青唔係咁

調返轉講，就算我鍾意豪腎個作風
如果唔係今次試當真heat左
我根本無機會接觸到
利申無睇captv同金剛crew

實際上而家試當真啲片都仲係有陣唔係市場導向嘅內涵喺度
我覺得佢地其實都平衡緊
點樣維持本身作風嘅同時又商業化到擴大個市場

講起都想講下happy konger
身為一個想完全保留自己作風嘅小眾向channel
其實我自己係睇得幾開心(因為本身就高質)
同試當真比較算係個幾明顯嘅對比
一邊堅持由頭講起唔肯碎片化吸引更多面向嘅觀眾
一邊明明排斥罐頭式獨白出片批鬥完反而主動引導攞埋條批鬥片嘅獨白黎做罐頭
但前者明顯係靠自己興趣時間黎支撑住搵唔到幾多support，如果有一日其中一個channel會頂唔住因為現實因素而消聲匿跡，都幾肯定唔係商業化左嘅試當真

講起都幾唏噓

呢條就真係睇幾多次都笑

依家果啲

講返post正題
追擊返條偽黃女先

好想知佢到底做咗d咩俾人追住嚟咬 無表態嘅人大把啦 個個唔咬係要咬佢 擺撚到明私怨多過真係關黃藍事 樓上班友啲口吻十足十熱狗射撚蟎咁日日都要咬飯民條賓周一啖先安落咁

你仲未講到袁澧林幾時有表過態關於呢場運動，你都係偷偷擺底負皮然後上一頁啦

游學修正式做咗幕前，喺channel入面有say咗之後
佢揸fit嘅片全部都感覺好商業化，又或者叫市場主導
同時間都可以見到爆出想上位嘅感覺好明顯，好aggressive

agree

追晒個post先出聲

up緊乜9 關黃藍咩事
黃癌上腦?

如果你講既思考係思考下每個藝人有冇係運動期間發言，冇就放上連登批鬥，哇，香港真係充滿希望

咪撚再吹呢個垃圾youtube channel得唔得
睇完都覺得完全唔會講政治野
為咗搵錢啲人咩都做得
試當真搵鍾培生又冇人講?
仲係到日日吹奏
每日都有試當真啲post上熱門真係好撚煩

唔敢了，好多人標籤小妹係黃衛兵，怕

睇番#1尾段唔該

淨係記得佢係前狗乸

對唔住，我係豪哥

冇表態咪冇表態 我唔覺有問題
你咪慢慢追擊邊d藝人冇表態

點解藝人就一定要表態
你又唔係唔知表態完咩後果 黃宗堯唔係杜生接濟依家都唔知點算
最憎你依啲人 唔關自己事就鳩叫要人表態 到時人地表完態冇野撈就:哎呀好慘呀 最衰都係共產黨
有撚用咩

是撚但啦 日撚日黃藍黃藍 唔撚悶嫁？

睇番#1尾段thanks

好撚造作

比佢走啦 輸民意呀
唔係為反而反 但係見社會平靜返就即刻岀返嚟搵食
重要係牆頭草底 有人唔鍾意有咩岀奇
諗下依兩年有幾多人犧牲咗
諗下大方大愛左膠換嚟啲乜嘢先啦

你不如收皮啦 話你啲野on9你仲叫我睇返你啲野

樓豬已經課左金俾杜生電視台 養王宗堯啦，仲有日日食渣哥 水門雞支持黃圈 仲想點

重申一次，覺得袁澧林係食本土水上位，但1920年無任何明示暗示感到不滿而開既呢個post

純粹為個人發洩，毫無任何理性原因可言

豪哥字

冰島足球，華Dee，葉問
依三段片真係好好睇

實係啦

你都係偷偷擺底負皮然後上一頁啦

做黃絲係辛苦㗎啦 日日俾黃衛兵批鬥 其實大部分藝人都冇出聲 加油 樓主 一個不能少 要逼哂佢地表態

Sorry我藍屍黎

樓豬唔識駁

唔食本土水上位撚有野拍咩，番狗屋啪就有份

冇表態嘅餐廳樓主已發咗誓 食咗死全家

唔啦 太得閒等睇波 想了解下你地依啲人
其實有咩令你咁在意人地表唔表態 係咪天生冇乜安全感好驚人地背叛或者唔撐你

Sorry 日日食金拱門 睇pin thanks

睇pin

你up乜你睇清楚條友講咩先啦
你講野冇point

一句嘢都無出過，返曬大陸拍嘢咁好黃

睇pin thanks

駁唔到就話個人感受

屌你老母呀

一向都要

大家咁話啦

真係好撚煩 乜都分黃藍

你聽比樓上啲手足屌

我藍屍黎

呢個就最撚on9啦
拎返讀u個時嘅ex黎計
依加誅九族玩連坐咩？

舊年金剛crew都拍過「孫文的野望」同埋好多關於反修例嘅片，作為觀眾的你，係咪要佢地一直keep住拍，先認可佢地係黃？一拍少少諗過會中觀眾口味嘅片，就話佢變質又剩

試當真講過要拍唔同題材嘅片，試觀眾嘅反應，反應好咪繼續，擴大咗觀眾群，令到多d人睇返captv同金剛crew時嘅片咪夠囉，係fans都想豪腎修多人識，多人支持啦，邊會想佢地越做越頹

你話游學修aggressive，搶咗個方向，夠有人認為個編劇水準同題材都大膽咗，成件事包裝好哂，昇華咗啦。

最好笑係屈人3個響創作方向唔同而有心病，大佬你邊位呀，肚入面條蟲呀

一套電視台嘅劇
劇本點都係關編劇導演事啦下話

即係關游學修事

原來佢自編自導自演

不嬲都無打算屌tae

唔關你事都要走入嚟
你好撚煩

人地做到無停過手
連登: 好霉無野做

你個比喻錯曬

大劣妹黎架喎
唔意外啦
唔好下下咁高期望

不嬲都無留意佢

覺得佢同當年Angelababy Janice Man個d差唔多

依到又多個問題
我賺紅色錢放黃圈呢？
除非做到護旗手同周柏豪咁
所以先話疲勞

但佢地真係黄

屌你老母連登仔連美國人選總統投邊個都要問過佢地啦
呢d算乜

事實人地咩類型片都有,係都要屈人地條條片放女
以後大把片一定無女啦

同鬥黃有咩分別？

識佢哋真人? 成個channel俾你睇通晒喎

佢哋響好青年live已經討論過好多，試睇電影會d片講d認真野都已經唔叫多人睇，再deep 啲只會更少人睇。同埋片太長又怕冇人睇
快活角落頭有板你睇

屌 現實係依家有女先多views啊
冇views點生存啊大佬 點拍片繼續比你睇姐
定係你做金主養曬成team人先

狗仔女 但係黃你點睇
你老豆老母係藍你係咪藍

煩撚夠未
睇條youtube都要分析呢樣果樣
最慘係其實根本唔識人地
一切所謂分析都係FF出嚟

其實你呢啲人仲煩

王宗堯比人告暴動一樣日日比人渣狗渣狗咁屌
仲要乞衣咁係facebook R job做
仲邊會有人想表態

濕鳩毛聞：點解我就係搖滾叛徒，你就文青女神

HI豪哥又係你呀?

it's all fun and games until it's your favourite youtuber
大部分連登仔不嬲雙重標準

耐唔耐又有呢啲post真係好撚煩

呢樣真，有冇諗過當時人唔想你地成日提住佢係黃阻住佢地搵大錢，周柏豪已經係人版

爆谷片你想有幾有意義
睇national geographic囉

你去pitch廣告 個客睇數 咪又係睇你followers同view數

推介一套電影，香港譯《荷里活黑名單》
主角本是荷李活的有名編劇。佢可以好型咁頂住政治迫害，用假名接job，人工減咗但都生活到。
然後同路人呢？
似乎有背徒喎，特別係幕前演員。
佢地冇得用假名接job。你係咪養埋佢？

話人之前其實真係要諗下人地係咩身份，仲要諗下個環境係點先得架。

黃秋生王宗堯嗰啲係型，我當然尊敬啦。

我講得唔清楚
依個解我個心態 知道佢係黃就算
唔一定袁禮林，咩人都係
唔再憑佢做少少野 重新判定佢係黃定藍
例如杜汶澤食個kfc 我都唔會判定佢係藍

比狗屌過

俾狗屌果個？

袁澧林根本係醜女
咁都叫女神

商業味濃

#俾狗屌

柒到唔敢睇

知唔知點解佢上年7月停廣告
因為佢係沙勇新 ex

只知道感覺沙勇新

連登仔真係好撚麻煩
真係乜都搵到位屌 洗唔洗呀？

一定要讚？

講得好好 今日條片講2020
有澳洲山火有武漢肺炎 但一幕反送中都冇
之前條片又有鍾培生條撚樣
亦都係因為咁我信佢哋真係有金主
真係唔係幾信靠人情可以搵到咁多演員藝人無條件出鏡

利申：好撚鍾意睇佢哋啲片

以前captv幾日/一星期先出一條鳩片
其實而家都係咁多出鳩片，不過同時試好多唔同風格渣麻
冇女既片佔多數
有女既片佔少數，但係view數兩三倍
唔做大眾野都做得掂既話，captv同金剛crew都唔駛摺埋啦

如果你係介意袁澧林個ex係狗既呢，咁我冇野好講啦，
原來玩緊黃色聖人圈/黃色time traveller圈，
我交稅比狗直情係藍到紅添

試當真第一條片時候講過，個個連登仔都腐皮我

好多連登仔覺得「黃」係一個儀式黎
個流程係表態然後冇晒job跟住收皮
做唔到冇job呢步就係藍

樓主好撚重要的，條片唔合佢心意即使佢唔會課金都好，個channel佢睇唔啱都唔會生存到

條條片都想有個爆位被人keep住討論
就算腐皮都唔緊要，最緊要出到位
例如咩寸觀眾、金主鍾共咁
睇captv同金鋼crew會覺得「吓，我究竟睇緊啲咩？」
但而家就係覺得「哦，咁樣做又為咗搏出位呀」

你點講都好 我就撐呢班後生既

藝人終於獲得連登認證：正！好黃啊我
跟住餓死

表達意見係一件事，你9up人地內心點睇係另一件事

你可以唔中意睇佢地依家個風格，但唔好吹到知佢地內心點諗啦

講完我都唔信啦
男人老狗 我番工都唔去茶記啦

唔會click條片
有冇講save12

藝人唔表態無所謂 都明既
不過袁小姐以前學生會 又叫人關心社會
自己為咗錢就半句聲都無出過
純粹對呢個人失望

第一次見人講政治係鍾意少啲人支持自己果邊

係咁架啦 view數有眼你睇 不過連衛兵實睇唔到
大佬呀你俾人做大個餅先再挑剔人地啦
生存都生存唔到搵鬼埋黃圏堆咩

同埋袁澧林都係一兩條片有佢 仲有好幾個女仔出鏡又睇唔到呀？

就係想將小眾嘅嘢帶去大眾
但係小眾嘅人淨係想睇返小眾嘅嘢

其實佢地而家個channel有大路片又有啲小眾野
好似唔準搭膊頭同拳皇媽媽咁

而家個方式係類似用啲商業向嘅影片make noise
再用啲indie類或者豪腎特色類嘅片去維持番個core value

作為豪腎fans同前captv fans見到呢排多左人講佢地係開心

遲下佢地條條都變哂做啲大路商業片先屌佢地都未遲啦 而家咪繼續睇住先

黑警死全家你又點睇？
狗仔女黃嘅 咪割席

將藍同黑警拉黎講？

游學修話自己個人太直以前成日得罪人
依家收斂左

咁我對佢印象就係前狗乸有咩問題？
我依加有話連坐咩？
我對佢印象就係咁
無咩關注過佢

如果我話熊仔餅殺人犯關家榮個女係黃
你又會原諒佢？

點解佢咁撚紅 又柒又25

PR捧殺

唔怪得ig又彈返個頭出嚟 知佢ex係差佬 又上去拍劇就對佢反感了

不過都係嗰句 唔好對偽人有任何道德期望 睇呢幾年就知做得呢行都係極度貪圖名利

我好中意佢哋啲鳩屎片，但係一冇女就會低view
好唔抵

游學修有一種克人憎既嘴臉

娛樂圈明星99%西瓜靠大邊 跟紅頂白
其實唔好再投放不切實際嘅期望

Captv到金鋼crew到而家
我覺得硬係冇咗當初最痴線既搞笑位，同時睇完又好似有種得着/感受，吸引到我翻睇
反觀而家為咗迎合大眾，其實條條片個搞笑位都係好淺層，唔係條條都笑得出
偏偏睇開啲垃圾波仔mimk就係鐘意呢啲快餐文化
你見到channel需要女啲views多過寫實的天能都知咩事

豪腎世一
Btw連登

個時連人大831都未落實
都好難話咩黃唔黃
（唔係批鬥佢冇出聲個啲，亦都希望佢真係黃）

講到尾香港觀眾base唔夠大 下限低養唔起創作者到最後只能走商業化路線

收皮啦 乜都淨係得兩種色

就係你地呢啲人逼走同路人

Use you brain

仆街，依家睇每一句留言都有豪哥把聲

身邊有唔少人就係被人批斗到死心 香港要重光靠呢啲批斗撚真係死得 做好自己再推動身邊嘅人唔會好啲?

點解唔會
我係一個勇武 唔可以係佢個女？
係佢個女又點 無得簡
但立場有得簡 職業有得簡 理念都有

試當真 同呢條女 咪係互惠互利
大家都想上位，用政治光譜區份人真係好智障

不嬲死全家都係講緊非手足
手足身份> 狗家人身份
如果屠龍係狗仔 係咪要祝佢快啲死
垃圾冷氣軍師

演藝圈大部分都無出聲
係咪全部都要死全家

你就好似去車展屌鳩展商點解要請車模一樣

俾狗屌過都好意思叫自己文青女神

個Channel先開左兩個月，你嘅一早係幾早

嗰陣都未知佢會做狗

大J 咪一撚樣

好多垃圾觀眾有女先睇
明明好多冇咁多views嘅都好睇
e.g. uber爸爸 神打 探熱

你噏乜撚嘢

cap TV 開始睇

真
好鍾意uber爸爸條片
唔通佢有男朋友條片唔覺特别高質
相信好多人都係俾個thumbnail引咗入去睇

斗你老母呀

因為大家都唔係聖人，捉少陣

Lm睇屌你分化

賣女係好撚可悲既現實，的確有女既片係多d view
我其實淨係想睇佢地幾個原班人馬，明白佢地都要搵食。

但可唔可以唔好賣女賣得咁密，難得既清泉唔想佢地變質，基本上佢地大部分片我都會comment like and share。
不過賣女片我全部dislike，但好似冇乜人會咁做。
如果大家唔想睇咁多佢地賣女片，就唔好share出去同dislike (或者唔like)，市場反應會自然決定佢地片既類型。

尷尬比較多
個笑點係好格硬

人地係比你地班撚樣屌到潛水，而家又扮失憶屌人潛水

真 好疲勞呢d捉黃撚真係麻撚煩

拳王媽媽

有job點解唔做？
唔做靠你養？

唔講都冇留意有女冇女view 數差咁遠

雪梅姐

Exactly

子華都講過，佢做棟篤笑係搵錢，做演員先係興趣

那怕商業片多過indie style，始終唔係個個可以視藝術為生命，訓街乞食都咁堅持

係會有啲sad，但現實係殘酷架啦

越亂越好

我剩係睇到佢叻既地方同呢啲係值得學既野
你講咁多良心同感情累死自己都未知咩事.......

想知沙勇新而家點

俾狗屌

冇話一定要讀既

但係一味淨係係度「唔好笑」「垃圾」咁屌又幾有道理？

你on9？captv以前不嬲每日一片

近幾條真係搞唔掂 (連係youtube like 支持下都like唔落手)... 當佢5條有1條岩睇就算

慣左睇豪腎啲扭橋唔慣睇修同locker 啲故仔

好唔好笑係個人感受黎，有咩道理可言？一定要覺得好好睇架？痴撚線

連登仔永遠都係果期紅就只可以睇果個channel
我就好簡單 有鍾共呢啲紅底撚樣出現就絕對唔會睇 大J我都unsub埋
咁鍾意屈人係黃 係咪唔記得自己啱啱先捧左個撚廚哥出嚟？

大把野撈代表YouTube唔洗搵食？你on9?

冇話一定要讚既
sor打錯字

唔讚=/=要屌
希望你明白呢個簡單既道理

理撚得人啫你乜撚野都酸

呢啲心態真係唔要得
香港藝人掂少少藍色野
已經萬劫不復
淪為極權爪牙
ok 冇問題
咁可唔可以用返同樣心態去支持佢地掂黃色野

啲垃圾連衛兵係咁架啦

咁係咪姐係冇人可以講試當真任何唔好既野？
接受唔到有人唔鍾意就唔好拍youtube 啦你幫佢地奶左袋底未？

簡單d講就係迫人表態
你睇9柏豪 表完態你班撚樣養得起咩
咪搞到佢投共 賺錢
依家唔表態都要鬥
唔表態你咪咪9理佢囉 又要屌人唔表態 玩撚晒啦

你前設左二元對立
已經冇咩好討論

再見

根本兒登仔俾太多正皮就係壞事嚟
而家做任何生意最好咪俾連登仔注意到
煩撚過閪戇鳩鳩咁

你on9的確係無問題

一講袁澧林淨係諗到沙勇新

屈人係藍定屈人係黃都未知

聖工作 聖女 呀sir試過 要朝下聖

啲pr係哂頭板
除時個post pr開扮屌
之後頭幾個post扮支持
首尾呼應咁款

你咁擔心佢哋做乜啫
唔好笑自然冇人睇架啦
你又唔係佢哋fans
做乜要點醒佢哋

關你撚事？你咁擔心我擔心佢地做咩?你係我fans ?

又冇話關我事嘅

（咁討論區係咪唔討論得野？）

黃藍是政見 但樣衰係人都知

你真係名符其實

Same
其實幾年前有個channel叫一字馬
好笑幾廿倍 有共鳴
睇到有笑有淚
可惜佢哋冇再拍了 有冇人知佢哋係邊

中肯,而家新片重點放左女仔身上

係咪要狙擊到人地結婚生仔
讀書嗰陣一齊過一陣 都分咗手咁多年
條仔衰乜都唔關佢事

明明就勁撚多人唔鐘意睇
隔離啲post 啲打手就吹捧到上天
不如過晒去果邊比負評同拉post啦
正一正視聽

Pish

屌係扮屌，支持係扮支持

需唔需要唔係你決定 係市場決定😂
而家人地配女 配到多人識左 有view數有noise
又想人地變返以前迎合你口味
阿哥 你課左幾多金呀？

完全認同 方向錯L哂 應該要貫徹頻道風格
靠女谷view就好似毒品咁 一時夾起但唔會sustainable

你睇下曾經好紅既司徒夾帶同熊仔頭有期靠女谷到好紅
依家都沒落哂

第一鍾意睇佢地原本風格既會因為佢地變左質而唔再追
第二就d女仔彈起左就會走，自己攪channel 搵真銀，因為睇女而入黎既觀眾都會跟住流失。

亦有得揀斷絕父女關係, 但佢地冇揀。
仲繼續食老豆住老豆, 用污糟錢。
只因係勇武就可以包容哂呢d作為?
何況勇唔勇武都唔會有人知

咁大件事冇人講幾條麻甩佬爆下粗,唔洗有女我都覺得好笑既

班黃絲曬氣啦 個腦唔撚識用

屌你老味 所謂觀眾
人地拍埋孫文的野望 講緊咁多政治野
條片仲上緊架 仲冒緊風險想喚醒你地黃絲
不過算啦： you’re right 🙏🏻

人地繼續乞食拍片連登仔先會鍾意

四隻字 身不由己.. 同香港大部分打工仔一樣

唔表態咪無討論價值囉
中立既係藍理撚得佢angela紅到支那gem咁咩 關我柒事？
放藍絲上黎做乜先？

問題咪係班觀眾度囉 樂壇都係一樣
有咩質素市民就有咩質素議員
有咩質素觀眾就有咩製片人
有咩質素聽眾就有咩歌手

繼續鬥愈亂愈好

其實你班吹風撚真係冇必要咁勤力
依家已經少咗好多人上連登
我大把fd冇上開好撚中意試當真 所以都係摺埋罷啦
有實力自然多人追捧 又想搞沉本土創作冇咁易

咪撚扮啦 一定有提過啦

點會唔傾將來做咩野呀

淨記得佢有單俾黑警狗屌嘅垃圾新聞

我個人就好簡單
有試當真就block

鬥黃丫嘛
你識條鐵咩

同意，睇完都覺得浪費時間

唔覺紅 因為我唔識

其實係真
我夠膽講佢大部份請過拍片嘅
都係港豬

笑死 我講袁澧林 做乜個個入黎講試當真

點解有女仔就唔純粹
最新條片幾好笑吖

意見唔分對錯
但如果你覺得自己gut個頭出嚟表達意見人地唔challlenge得你嘅
咁你又做咩對人地啲片指指點點

佢地最新條片用女仔都慢慢冇咁強調女呢個主題
我覺得又未去到好唔純粹

畫公仔要畫出腸畫埋五臟最好

明明自己做咗嘅野只係龜係屋企開條片嚟睇
就真係以為做個觀眾好偉大幫咗人搵食可以點人做野
次次人地拍條片比佢地睇都講到係人地偷緊佢地錢咁 食呢個條水 食個個條水

岩你口味有柒用咩 講咁多野
金剛crew 大多啲片view 數都唔過十萬
又接唔到廣告 你養佢呀

而家試當真叫做拎到個 balance 有廣告接
個channel 可以健康啲發展
又總有你呢啲懶撚係孤芳自賞嘅死毒撚出黎話以前唔係咁 點點點

你課金比佢地生活拍比你咪得囉一係
對自己人就特別嚴苛 乜都吹毛求疵一餐

金像影帝黃秋生係香港都撈唔掂要去台灣做野先得 點樣expect 個個大大聲表態呀

真係青山之友嚟
個腦成個三歲咁一包朱古力佢都分到啱同錯

雖然我都知男受眾比較多
但我相信都有唔少女受眾
我一見到有女 即刻飛住睇

其實唔好太多女得唔得

個channel 咁多呢類惡過狗既fans就死得，講下自己意見都比你屌

咁佢都係講緊對你既意見啫，係惡啲但有道理喎

俾狗x嗰個？

樓上討論content 岩唔岩口味
樓下用夠唔夠養 接唔接到廣告本身就9唔搭 8

樓上討論content 岩唔岩口味
樓下用夠唔夠養 接唔接到廣告黎覆本身就9唔搭 8

點解係九唔搭八？
當我賣雪糕 你同我講好中意我以前賣啲小眾味
人地答你咁樣太少人幫襯 所以要賣埋啲大路口味先有生意
想問邊度九唔搭八？